是日高汁笑話一則

話說今日本大師去左間茶記食飯

= 我
= 侍應

我 ：唔該埋單
侍應 ：下...(我見到佢已經出哂水
我 ：唔，該，埋，單

此時女侍應以為自己終於嫁得出，
反哂白眼然後直接露出黑鮑噴射水柱。

我見唔係幾對路就走撚左了

好撚好笑

喂......樓主

屌你老母

屌你老母

你有啲潛質嘅

就咁睇

其實樓主應該真人好撚正常
只有連登先可以比佢做返自己

明白嘅 係社會嘅錯

好多謝來自小欖院友嘅笑話表演，請鼓掌

係世界既錯

唔係有啲咁簡單

好啦，既然你想要負皮

哇，好funny

樓豬平日一定好大壓力... 明既 共勉之

多謝大家既支持

嘰

高汁笑話 比個負皮你

=我
=侍應